{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036781",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 황금산장"
    },
    "text": "リアルタイムの予約はできず、インターネットで予約した後、現地でチェックインする必要があります。チェックインは午後2時以降から可能で、チェックアウトは午前11時までです。客室内は禁煙で、ペットの入室は制限されています。快適なご滞在のために、寝具とタオルはすべて提供されますが、騒音にご注意ください。客室内では調理器具や台所用品を使用することができますが、使用後は清掃をお願いします。宿泊施設内の付帯施設としては、無料駐車場と無料Wi-Fiが提供され、ランドリーサービスは有料です。現金とカード決済が可能で、お支払い時に現金領収書の発行をお願いします。宿泊中、客室内の機器や施設に問題が発生した場合は、直ちに案内室にお知らせください。お客様の安全と便宜のために最善を尽くします。 ご滞在中、楽しい旅をお楽しみください。ありがとうございました。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約はいつから可能ですか？",
            "answer": "予約はインターネットで事前に行っていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時以降から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "寝具やタオルは提供されますか？",
            "answer": "はい、快適なご滞在のために寝具やタオルはすべて提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理器具を使うことはできますか？",
            "answer": "はい、客室内では調理器具や台所用品を使用することができます。使用後は清掃をお願いします。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には無料駐車場と無料Wi-Fiが提供されています。また、有料のランドリーサービスもあります。"
        },
        {
            "question": "お支払い方法は何が利用できますか？",
            "answer": "現金とカード決済が利用できます。お支払い時には現金領収書の発行をお願いします。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に問題が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "宿泊中に客室内の機器や施設に問題が発生した場合は、直ちに案内室にお知らせください。お客様の安全と便宜のために最善を尽くします。"
        },
        {
            "question": "滞在中に何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "滞在中は他のお客様に迷惑をかけないように騒音にご注意ください。ご滞在中、楽しい旅をお楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 416
    }
}